叱咤樂壇「我最喜愛的」走勢十強

叱咤樂壇我最喜愛的走勢速報
暫時十強

男: 麥浚龍 周國賢 陳柏宇 周柏豪 陳奕迅 張敬軒 許廷鏗 林奕匡 吳業坤 古天樂

女歌手: 楊千嬅 容祖兒 謝安琪 方皓玟 王菀之 衛蘭 盧凱彤 JW AGA Gin Lee

組合: 小塵埃 野仔 Supper Moment Tonick RubberBand Dear Jane Shine Robynn & Kendy Mirror Super Girls

AGA Gin Lee

古天樂會唔會跑出

好似當年坤哥咁

推到古仔唱live

推到佢唱live

雷動叱咤!!!

最新走勢

In: 胡鴻鈞
Out: 吳業坤

點解組合冇Twins, 農夫, Boyz
但係會有 hotcha

要今年有上榜歌先有得候選

男：古天樂
女：盧凱彤

兩個獎都無人上去攞

古巨基

古天樂
盧凱彤
Mirror

最具話題性嘅結果

符家浚
盧凱彤
Tonick

Juno

香港樂壇欠古天樂一個交代!!!!!!!!

你真係人如其名

農夫同BOYZ唔係有咩

無HANA

古仔支持下同拍下港產片咪算囉
今年明明咁多好歌
個fo又無啦啦比佢搶左 成件事膠化曬

其實佢都係應juno邀請出黎合唱首歌姐
俾人咁樣推法佢控制唔到㗎喎

我諗佢都唔想上台

而家樂壇真係人材凋零
個list入面起碼一半以上係垃圾

正常呀，花生票

一半以上唔識

古天樂

要投就投d會繼續出歌嘅歌手
無話邊個嘅，但見到咁多打手推動花生票
真係心寒
個結果咪都係大家受返
而家唔覺嘅
到時又係出黎屌香港樂壇已死

班友忘記晒當初推陳廣偉上位嘅初心啦

果次總算係功德黎嘅
起碼多個歌手多把聲音
班人而家知玩法咪照板煮碗
上網真係要頭腦好清晰

其實正正常常投自己欣賞嘅歌手
或者投某d唱得但未一線嘅歌手上
咁先係投票嘅正常意義

講左唔再出席頒獎典禮
十二月中先出碟 都睇得出佢唔爭獎

出年要推尹光
唱得又未上過一線

尹光老啦 比佢休息下
唔好曲我意思啦

女歌手應該例子多d
後生但上唔到果班
當然要唱得同埋前題無特別喜歡先啦

睇個勢，浴室隨時拎埋最歌
當初連登仔又話要推RB未來見
而家分分鐘陪葬
RB正正就係需要獎項同noise去加持
班花生友又會話RB派咁多首歌都唔夠人哋一首歌玩，即係佢哋廢啦咁

容祖兒仲要玩到幾時

Gin lee，aga，mag呢代係時候上啦，不過花生友睇佢哋唔上眼㗎喇，一陣殺個欣宜2號出嚟就贏㗎喇

仲唔推要等幾時

我覺得aga遠遠未夠班喎
平音口水歌又俾佢攞呀？

呢班都過咗三十/接近三十
冇啦，今年最女咪又係淫畸攞

佢唱功係好L唔掂，創作方面值得鼓勵嘅
楊千嬅以前唱到屎咁都拎咗咁多年最女啦
另一個最女常客淫畸都唔係唱到曉飛

903...

推未來見

上年已經無玩
無人投自然上唔到

林夕話千嬅天使聲嫁
btw認真嚟講
aga啲歌真係
音域仲短過twins
詞又膚淺
係編曲嗰個幫佢救返少少啲歌先入得耳

佢今年又開晒口想搶至尊歌，唔知佢想點xx
R完至尊碟又R至尊歌，集郵咁

係呀，就係依個意思
我都係想多d好歌聽
我個人比較鐘意mag

班歌手上唔到
公司就唔放資源
跟住又無歌聽
惡性循環

電影同唱片班人都斷哂層

人地韓國成個國家都勁撐自己班藝人同歌手
所以咪做到咁勁

香港人

所以話香港人投票都side鳩氣

我唔知大家會點睇我最喜愛呢個獎

但我諗正常地係會投呢一年你最欣賞，最努力，唱得最好，最有進步，最值得鼓勵既歌手

但有啲人剩係為左想聽古天樂唱live，就話要投古天樂，投佢果隻歌

咁變相係抹殺左其他歌手既努力

唉

好感動
香港仲有正常人

麥浚龍真係好撚屈機 比佢上啦 好過其他果班賣樣垃圾

講返個正常邏輯出嚟，都要俾人話唔大方，唔抵得呀，自己鍾意果個歌手拎唔到先出聲

1月1之後件事玩到爛玩到柒，就話香港樂壇已死㗎喇，香港冇歌手㗎喇，明明係香港人自己玩死

香港呢個地方真係side9氣

俾juno上唔係問題
問題係做乜推古天樂上唧
班人推完古天樂拎最男仲記鬼得juno咩

某程度上都係當古天樂係玩具
滿足下自己嘅花生慾
今年中出即飛
下年又搵過第二件玩具

係推古天樂唔知做乜9
佢又唔係真係會留係樂壇
就係網上班人好易羊群
所以先要出聲
雖然講完投完好似係無責任

但最後係會有結果受返架
就係好快無廣東歌
都無人做囉
無人尊重同埋無常理嘅行業係好快式微

認同
見到班人話要推古天樂上台真係特別嘔心

呢樣又唔關903事
係香港人唔肯推女歌手第二梯隊上去
仲停留咗喺2008年

RubberBand

古天樂當年唱歌時吳業坤都未中學

tonick可以收收皮先

叱咤小圈子 不了

我最喜愛歌手唔可以投我最喜愛果個
照你理論，應該改名叫 佢最努力歌手獎。

十強冇鄧小巧？痴線

投咗佢
不過十強冇佢份預咗，畢竟佢觀眾緣麻麻兼夾啲歌比較小眾

男歌手有諗過投0鏗，睇得出佢有心唱歌，雖然仲有好多進步空間，但起碼今年嘅表現係值得嘉許
不過最後都係俾咗juno
組合就per se 其實都知同射落海冇分別

女歌手競爭大，小巧同林欣彤都入唔到

同當年坤哥拎我最喜愛歌曲一樣
明明當年一定係羅生門最hit
坤哥上埋臺喊兩喊就連受我最喜愛歌曲都拎埋

我認同你。鍾意邊個就投邊個，就係咁簡單，話知你新人定舊人。諗咁多邊個努力啲邊個要推佢上做乜?洗唔洗又雷動吓要推邊個/邊首歌再集中配票?

我諗佢唔係咁嘅意思
投俾自己鍾意嘅歌手冇問題
問題係有幾多人真係覺得古天樂係自己今年最鍾意嘅歌手 又有幾多人只係想食花生所以鳩投佢上去 心照啦

所以話香港唔係冇人才 係香港人埋沒人才

今年撐Rubberband

Not funny

點解冇既

上面唔止一個人咁講
講真投古天樂叫冇腦
但用佢地邏輯投咪又係on9
一味叫人投後生勤力果啲等佢地上位
咩邊個邊個係時候上
大佬講到好似泛民話唔投邊個就香港冇晒前途咁

係咪啲人見個古字就投

佢地當然係明啦，假膠黎之嘛
特登講到似是而非
應該係等真膠唔明

我愛古仔！我愛古仔！

衛蘭衛蘭！啪啪啪！

你收收皮啦 拉埋政治講
打手味極濃

投古天樂做男最係無腦呀
的而且確係事實
乜淨係叫後生果啲上位咩？
大把上左位都投得架

投自己鍾意嘅就得啦
谷條春咩
周仔
逆流

你都9唔搭8
當香港係一間公司
見到隔離部門
推個今年路過返左3日工去拎獎
佢拎完對成間公司無好處
直接依刻影響唔到我架
間接隔離部門班友無哂士氣辭職
走下一個走下一個
On99仲食花生笑9隔離部門
到得返班資深係到 又請唔到人
公司咪出事囉
公司有事最後點都影響到我

你條友真係極on9
我都講明投古天樂果啲係無腦喇
有冇睇清楚？
邊忽踩親你條尾？

投古天樂唔係問題，但我覺得係心態問題

例如你覺得古天樂唱隻歌真係歌得好好，真心喜愛同支持，無問題
又例如你覺得古天樂久休復出，想鼓勵下佢，亦都鼓勵下其他藝人重返歌壇，我都覺得無問題

但如果有人投古天樂，係因為明知佢唱歌唔係特別叻，想睇佢唱live出醜食花生，我覺得咁樣就有問題囉

你話推班二線上位唔啱數呀嘛
繼續容祖兒拎多10年就啱架啦
其他歌手廢姐無人投
無實力 怨得邊個
邏輯咪就係咁囉
無人超越到佢嘅唔應該鼓勵架
一出黎唱就要天皇天后
唔係就返屋企訓啦
你地d邏輯勁到

哩個世界係咁，可能好多美國人投trump trump都係貪玩或者想食花生，個人選擇都無分對錯既，每個人都係淨係企係自己既角度去諗野

唔投古天樂同投畀努力新人係兩件事
我都話投古天樂係on9
但點解要吹捧投努力新人？
我有我鍾意果個咪投果個
點解要考慮埋邊個付出多邊個應該要上位？
見到上面有人話aga唱歌唔得但應考慮埋佢識作歌
心諗真係on9到極

捒自己鍾意
唔會跟隊玩野

廣偉
KAY
RB

最新走勢

In: 吳業坤 何韻詩 逆流 Per se
Out: 林奕匡 王菀之 SG 野仔

都唔知嘈乜尻
你有你撐 我有我撐
做乜撚野要批評人地撐邊個
btw我愛古仔 我愛古仔

你咁樣講真係好有問題
我最喜愛就係我最喜愛
你咁講即係如果我真係鍾意容祖兒但因為佢係前輩所以唔應該投佢而要投一個我唔係最鍾意嘅新人？

投左
Juno
Kay
RubberBand

有冇人一樣

推到古天樂入10強

肯定吓值得肯定嘅人啦

投咗Juno, 陳蕾, RubberBand

如果有多票會投Kay, R&K

腎仔
阿菇
野仔

大家認真聽下今年有乜歌：

YouTube Channel:

Spotify:

KKBOX:

MOOV:
1.
2.
3.
4. [/quote]

高！！！

我都係juno算

冇㗎喇，自從偽毒嗰年開始，呢個獎已經唔再認真，就算推陳廣偉嗰年都有唔少花生友啦

In: SG
Out: 逆流

雷動

考慮埋佢識作歌有咩問題
而家投最喜愛歌手 唔係最唱得歌手
每個人欣賞歌手都有唔同原因 鍾意佢作得都係從音樂角度出發姐 有何不可？

幾時有話過天使聲？
人哋淨係話佢好詮釋到首歌要表達嘅嘢

呢個十強走勢好笑 垃圾坤彈出彈入

冇問題，因為唔同原因而鍾意一個人冇問題
但樓上個講法係佢雖然唔唱得但識作歌
為左珍惜唱作人而投佢
咁叫喜愛？I don't think so.

咁依個只係定義唔同
有啲人鐘意先苦後甜
想甜得多啲同儲大舊啲
有啲人鐘意先甜後苦
今日唔知聽日事
聽日死咗儲埋用唔到
咁係無得話邊個啱啲

物極必反 取中庸之道最好
為開心而做唔理後果
同只為結果唔理現況都係唔好㗎

所以真係拜託食花生果D唔好玩野
尤其是最男
投番自己鍾意果個咪算啦
唔好比呢條垃圾有機可乘

星娛樂電話卡嚟料啦

投咗:
牙醫
AGA
R&K

逆流

垃圾坤今年如果入到5強
我會去佢公司屌7佢老母

我只想講
我最喜愛就係我最喜愛
將佢變成“我最想推佢上台唱live”嘅都係仆街
而將佢理解成“我最想支持” “最想推佢上位”嘅都一樣有問題
當年就係咁推左件坤狗出黎

驚死人唔知佢地做野咁谷隊冇人識既

屌 頭先唔知邊個放流料搞到我以為有per se
原來係呢隊唔知有冇人識嘅

AGA

好想大家一齊投AGA

頂上wiki先知嗰隊係跳唱 還我野仔

垃圾星娛樂
樂壇第二大毒瘤

有囉

依隊真係未聽過

無人識咁邊個投？

太空卡
星娛樂驚死人唔知

source?

垃圾坤首新歌mv
上左幾日都得7k
笑撚死人

香港樂壇收皮 班垃圾香港人都有份造成
為左玩野係度亂咁投 其他今年認認真真做音樂既見到咁既結果
仲點撚樣有心機去做音樂

今年要到rubberband
雖然都鍾意濕扒 但rubberband今年好勤力 首首都佳作

班真歌手臨到年尾出嚟祼跑算啦

請投周仔 周國賢

請問有冇手足可以幫手
Mark 返大灣區mv 入面嘅偽人出嚟
一票都唔投佢哋！
返你嘅大彎家鄉搵錢
咪撚係度阻住晒！

記得一定有 Robyn and Kendy
以好迷佢哋
其他唔記得

為軒叔擔心

古天樂
Aga
Rubber bands

岩呀 事但搵個話如果攞獎出黎食屎
跟住就會投哂佢

咁又未必一定係佢攞，但唔該選返個正正常常嘅歌手啦。今年咁多歌手出咗咁多好歌，點解要咁玩嘢啫

你on9啦

RB

Mirror 垃圾 成班以為自己飛上枝頭

輸咗㗎喇 ，下年祼跑玩神打拉票啦

Gin Lee呀

磚奴+AGA+RubberBand

你on9少陣啦
腦都未生好就出嚟柒
小朋友知唔知乜撚野叫唱功

shit我喺連登睇返嚟的
梳我錯了

Forever 軒chu!!!!
嬲丫，咁耐淨係拎過一次，重要上年on99咁坤哥出黎搶下fo就有 不過香港人就係鐘意咁

邊撚個reve?
還我per se

all in 古天樂

周仔努力咗咁多年仲未拎到
大家幫幫手投佢
佢真係好比心機做音樂

好奇怪
點解係會去怪投票既人
而唔係去怪造呢個投票出黎既單位
屌 903開得古天樂俾你投 咁就預左有人投架啦
如果因為有人投古天樂而膠化
咁一開始根本唔應該俾古天樂入圍/有得投
如果有入圍 有人投佢 然後走去屌投佢既人根本唔撚合理

坤狗一出道連殺2獎真係經典
第2年仲冧莊拎多次男歌手
其他歌手真係一生都未必拎到一次 佢仲要冧莊

張敬軒！！！

下 咁佢有出歌 比佢入圍有咩問題

咁投佢既人又有咩問題?

不過睇呢個post就知香港根本唔配有民主
總之唔合我意既就係垃圾

金堅

我個人覺得都冇問題的

屌票 好威威
男Eason
女我投咗戴祖怡

究竟要歪曲到幾時
重點真係咁難明？

唔係屌投佢有問題
係屌投佢為左睇佢唱live恥笑嘅心態問題

係佢fans投佢當然無問題啦

903咁多年黎都無進步過，可以用電話卡洗票依個問題講左咁耐，都係無解決到

認真咗啦巴打
唔好話呢個最喜愛歌手獎啦
根本香港音樂頒獎機構係冇鼓勵過認真做音樂嘅歌手，有潛規則，又有配額，當一場show睇咪算

要解決即係加重佢地嘅工作 不如索性取消最喜愛呢三個獎咪算 改做校園最喜愛，比大學生投

乜鳩最女最歌

係啊,得你先最知乜撚野叫唱功呀

如果金銀銅都有得投
睇佢今年成績同努力去揀係好應該既事

而家投我最喜愛呀
我由古天樂唱今期流行就開始鍾意佢到而家投佢唔撚得呀
點解當年陳豪佢地都上到台拎獎
因為年少無知真係當年好多人最喜愛的囉
如果我最喜愛係睇成績同努力陳奕迅同楊千嬅都唔會拎咁多年啦

推到古天樂上台

我由古天樂唱今期流行就開始鍾意佢到而家投佢唔撚得呀

得，實得㗎，都話問題係投佢嘅入面有幾多人係咁

當年係年少無知拎最歌呀，唔係陳豪拎最男
大家谷男浴室拎最歌我係ok㗎，如果大家真係最鍾意呢首歌嘅話
但古天樂拎最男就真係

推到古天樂唱live

最少唔係垃圾aga會有嘅野

我梗係知唔係陳豪拎最男啦
睇多次我講乜先

咁問心想當年又有幾多花生友想睇佢地上台唱呢隻歌
見到古天樂唱返歌想推佢上台唱又有乜問題
我唔係想抹殺其他人既努力
欣賞同鍾意係兩回事黎

點解冇澤仔

年少無知算幾好聽
當年有去遊行參與社運嘅人會有共鳴

成個on9仔咁

屌你咪再比坤狗入五強，寧願係古天樂
但最好兩個都冇

今年 GinLee啦

我嘅認知係年少無知首歌當年真心hit多人真心鍾意
拎最歌實至名歸
但係有幾多人真心鍾意歌手身份嘅古天樂就心照啦

本來佢今年低調左已經冇咁憎佢
而家又黎過，佢知唔知自己有幾討厭？

Mirror 攞組合 實至名歸

本身唔鍾意佢 尤其早兩年俾人捧到上天咁 但佢自己咁樣出黎講 唔知點解又覺得佢幾得意

真心要古天樂都唔要呢件垃圾
如果兩個一齊入5強
我唯有投古

睇怕都係，造星話題仲未完
12個人加埋大把後生+師奶fans

希望係rubberband or supper

小圈子
N年前勁歌仲有公信力

Alfred啦，今年佢咁積極
陳柏宇上年拎過，真心想呢個獎俾多啲唔同既人上去拎，等佢地無遺憾
雖然想投腎仔，但今年佢啲歌唔夠上年好

咁有人攞把槍去殺人
我地係咪應該屌整把槍出嚟嗰個而唔係殺人嗰個？

為支持佢而投我覺得冇問題
但古仔講過話出呢首歌嘅條件係唔好要佢唱 live
但如果個出發點係為咗谷佢出嚟唱live嘅話
我覺得咁樣會埋沒咗其他更值得拎呢個獎嘅歌手

fb ig 好多人撐佢

古巨基呢

身邊好多人都鐘意棋坤

牙醫其實唔錯
不過希望佢唔好成日痴住欣宜

如果古仔真係會上去領獎嘅話，將會係叱吒最大嘅亮點嚟，啱晒叱吒一貫以嚟嘅出人意表得獎結果。。。

都唔係出人意表啦
而家同已經宣佈佢得獎有咩分別

諗唔明佢有咩好 格又唔係特別好 歌又唔係好聽

半退+無hit歌 讓位比後生仔啦

想投咪投囉
反正都同射落海冇分別
一定係古生拎
投完周仔，po去ig tag佢俾d支持佢

花唔花生票，香港樂壇都晨早死撚咗。

我認我out，上面有好幾個男歌星我直頭講唔到佢3首歌嘅歌名。十大金曲？我估大部份人連10首今年嘅歌都嗡唔出。

古天樂
容祖兒
Dear Jane

有幾多？咪來來去去嗰幾廿個唔知真fans定打手
N年前已經跟住佢喺人地啲mv留言，on9

國腎其實都算係5強半個膽
如果冇玩野果堆入

投古仔打抵偽毒

咪就係個個都咁諗
唔止樂壇架 其他各樣都係

而家入圍有人投就話膠化
唔比入圍到時又肯定有人話明明合唱做乜DQ
香港人真係中飯民大台毒太深
剩係識一味屌票又唔諗下點樣拉票

依個打手黎

你地成班打手幾勤力bor

偽毒彈出彈入已經代表左冇得5強啦
其實容祖兒得0304年拎過兩次最女 講乜野容祖兒成日拎
我就唔信古天樂拎到最男

請大家多多支持我同gin lee

fb好多平時唔聽歌嘅貼晒圖投咗
唔到你唔信啦

舊登都見到佢，不過冇人理

冇得投晒兩個

一齊推逆流上叱咤台

不過如果是但一個贏到我都好開心

咁你或者大部分人唔識而家啲歌手/歌曲到底係邊個責任

btw你唔out㗎，好多人覺得唔聽而家啲廣東歌唔識而家啲香港歌手係特別in特別型特別威㗎

冇人投王菀之

真正有實力嘅男歌手比盡都係一隻手數得晒
你咪拎個獎去玩囉冇問題 係女歌手先至有咁多好選擇

12個人fanbase係大啲
雖然有睇造星有睇mirror但唔想佢地咁快攞
跟本除左睇開嘅都無乜人識 除左姜濤
攞到咪又變偽毒坤咁

投左腎仔 supper
女歌手仲諗緊
想係supper 或者rb攞
同埋Supper仲差一年平到callstar4連紀錄

投咗軒仔，ginlee同rubberband
同埋希望唔好再推古天樂

真心搞音樂嘅band(rb, sm, etc)最尾輸俾淨係得話題性嘅mirror都冇話唔sad

gin lee

喂你唔識比喻就咪柒比啦
一個比喻錯幾樣野 你不如去含柒啦

1) 整槍出黎個個人既目的唔一定係用黎殺人 , 但係整個投票出黎 目的得一個 就係要人投票
2) 殺人係犯法 , 投票唔犯法

算啦
條友根本就唔撚識
返小學讀啦
比喻咁撚簡單都唔撚識

但就算投同一個人
動機都可以唔同
究竟係真心支持定純粹想食生等睇戲
我唔知亦都阻唔到佢投票
但後者係我眼中只係會浪費咗張票

btw我個比喻係想講動機嘅問題而唔關犯唔犯法事
又或者咁講
為咗救人而殺人同為咗殺人而殺人
同樣都犯咗法同殺咗人
但兩樣真係冇分別？

衛蘭加油，起碼入五強

唔計陳奕迅，坤哥同許庭鏗都好聽，歌路又多變化，由其許庭鏗

推逆流

如果冇廣偉 皇上 正正常常既歌手係五強
我一撚定會屌

小塵埃.... 記得有年頒獎典禮佢唱live唱到成舊屎咁

得7k就收檔啦

同意
有D歌手心灰意冷唔係冇原因
就係呢班所謂既花生友所累

白痴仔
臉皮成寸厚
仲要覺得好撚好笑
實則乞人憎

自從佢強搶廣偉個最男獎 再加上咁既料都開紅館
已經對佢反感

唉，無聽開廣東歌投古天樂就快話姐

竟然有音樂 page 叫人投真係

fb果班

eason 屌打

論盡？

Live係唔掂，但歌有質素同有個人風格喎
講到live Dear Jane嗰啲又好掂咩

電視一台獨大，硬捧一堆無星味嘅人。
之前又杯葛又盛，搞到一大班人（包括我）唔再睇電視。

近排真係叫周街都播，實聽過嘅歌可能已經係羅生門

其實為咗食花生想睇古天樂live嘅人 有冇諗過佢可能連去都唔會去

我屌你老母星娛樂

星娛樂都幾搞笑
年年喪投票
又冇乜捧得起過人

All in 軒叔

正常人都會投古天樂

叱咤咁垃圾仲有人睇架咩

軒仔
gin
RB
未來見

軒仔古仔投邊個好

軒仔！

juno 綺貞 per se
純粹表態，預咗射落海

古仔

有冇懶人包貼link?
近排聽返廣東歌 有幾首好鍾意想投下票

校際sing contest 冠軍都好聽過佢地
Btw 繼續努力啦

千樺 祖兒係好歌手 但唔該退落黎啦 唔好爭獎 啲獎可以幫班後輩提升下知名度

丁太唔爭幾年啦，係雞容唔通氣，今年睇住淫畸掃獎唔知佢咩感受

軒叔
ellen
陳輝陽 x 女聲合唱

都唔係第一次啦
不過今年佢應該要睇住kay拎女金

幾撚時收皮呢間垃圾

千fa邊有爭獎呀

投票想要咩懶人包

係容艾辛爭獎
千fa冇

佢仲係好enjoy拎獎架
之前903訪問啲歌手覺得邊隻歌攞至尊，個個歌手都推薦其他人，唯獨佢推返自己 仲要話做每隻歌都視為至尊歌咁去做

岩岩投完thanks

唔好諗住拉埋民主嚟講就以為自己好有point
依家唔係投唔投得畀佢嘅問題
係啲人投佢係為咗玩嘢想推佢上台
而唔係真心覺得佢值得攞嘅問題
如果選特首果時
選民唔係覺得個人真係可以勝任而選佢
而係純粹想玩嘢或者其他無關係嘅原因而投
咁嘅民主又有咩意義啊？
所以根本投票啲人心態都有問題
唔明點解你個回覆仲可以有人讚好
你講得啱 香港唔配有民主
啲人連咁簡單嘅邏輯都唔明

好笑, kay 4張幾掃獎就冇問題
joey拎就叫人退落黎
kay唔讓路俾gin同aga仲爭黎做乜?

kay幾時出道 joey幾時出道 佢拎咗幾多個女金？
joey坐咗三代歌手
第一代：sammi gigi kelly
第二代：千fa hocc 菀之
第三代：宜家呢代
仲未拎夠？？？？ 如果你真係佢fan，教下佢咩叫長江後浪推前浪啦，學下佢個fd提攜下新人啦

皇上
Aga
Rb

組合漏咗逆流

Out 咗出十強啦

陳奕迅
謝安琪
Rubberband
未來見

#1 已經唔係最update
我後面有不停補in and out
不過逆流俾 super girls 踢咗出十強架啦

投票係大家擁有嘅權利
講真你投邊個無人可以干預
但你問心 自己投嗰個係咪真係今年你自己覺得佢嘅表現係值得嘉許？
係咪真係你最「喜愛」嘅「歌手」？
定係純粹你想食花生睇佢上台唱歌？
只有投票嘅人自己最清楚

某程度上我覺得今年嘅情況仲差過2015年
2015年坤哥當選係真係有一班真心鍾意聽佢唱歌嘅fans 投佢上台 (當然唔排除有大量太空卡)
但今年推古天樂出黎大家似乎係想食花生多過真心鍾意聽佢唱歌 認為佢今年有好嘅表現值得嘉許囉

Hins, Kay, RubberBand

Jason Kay Rubberband

RB RB RB RB RB

楊千嬅 鬼有爭咩
最後都係4年前出席拎女金啦
15年最好的債拎叱咤十大第三名佢都無出席拎獎
除咗16年入唔到5強
其他年份佢最女都淨係靠fans 鐵票入五強
佢自己票都無拉過
仲時不時喺啲訪問到話欣賞新一代歌手 如AGA, Gin Lee 咁
如果佢要爭呀 謝安琪都唔夠佢黎啦

Juno
Kay
小塵埃

最後投左
Alfred
Aga
supper moment

mastamic
serrini
逆流

Agree 十年前黑左古巨基個男金之後已經無睇

好indie

Exactly
佢自己已經唔玩頒獎禮
Fans又大個晒
依家都係象徵式咁投下票都入到十強
佢如果要吹雞拉票冇人夠佢嚟
唔好唔記得叱咤我最喜愛女歌手最後五強佢入咗16年，呢個紀錄仲未有人破到，好似係

Exac7ly
佢14年之前已經有兩年唔玩
依家fans已經大個晒
象徵式咁投下票都每年入到十強
佢如果要吹雞拉票冇人夠佢嚟
同埋佢同容祖兒係入圍咗16年叱咤我最喜愛女歌手最後五強，呢個紀錄好似仲未有人破到

祖兒先痴線
除左新人果年，好似一路冇斷過五強

古天樂
衛蘭

In: 黎瑞恩 謝霆鋒 逆流
Out: 方皓玟 周柏豪 Super Girls

黎瑞恩入咗十強
代表星娛樂太空卡又啟動

星娛樂

但推黎瑞恩把鬼呀？
根本0%機會

鳩柏豪都out
方皓玟舊年最女喎

咪俾佢入十強玩下囉
橫掂有電話咭喺度

終於最後都投咗
陳伯
Gin Lee
RB

有少少擔心陳伯入唔到5強

佢上年都叫大家唔好再投佢
你擔心啲咩呢

點解會冇吳浩康

可能係想推個全太空卡嘅試下十強條線呢

我原本都係咁諗所以本身無諗住投佢
不過又好想佢起碼入到5強
盡力啦

Me too
班花生友咁玩野法

只求入到5強

我唔明點解一句咁善意嘅說話，成為日比人拎黎串佢

隨自己心意投就得啦

語氣問題
佢講嘢太直太堀
老老實實佢前年拎男銅話唔洗多謝條女
我同班frd喺現場都O撚咗
今年會唔會五強入晒班啲奇怪人呢？

我同你一樣唸住上年我投左陳伯,
今年唸緊周國賢定張敬軒好,最尾投左張
女唸緊衛蘭定gin lee好
組合最尾投左rB(又係唸緊SM 定RB好)

Alfred話會盡量出席，對於自己再打入叱咤我最喜愛的男歌手十強，表示好開心，但笑言會投票給古天樂：「希望我入到五強，之後會投古天樂！希望可以再一睹佢上台唱歌嘅風采！好想聽佢開腔唱歌！」

心諗自己都唔會贏到 咪投比古仔算

佢唔識講野啫
我覺得佢話希望多啲歌手有得上台講自己故事好真心

呢一round都係投佢
下一round再睇情況
如果偽毒今年flop到咁都入五強
唔排除真係投古仔

周國賢
謝安琪
RB

麥浚龍周國腎除左啲歌好聽 唱live仲差過周柏豪
相反牙醫唱live好穩定
利申有睇周柏豪1sc live算穩定 而且唱法都細緻左
不過連登仔唔肯接受架啦
永遠拎返5年前櫻花樹下幫juno腎仔打飛機啦

如果最喜愛歌曲投 子華說
到時會唔會有子華神親自唱live呢

子華唱歌好聽過古生

大家投下方皓玟

其實今年許廷鏗連啲歌都有進步
不過感覺上佢live有時反而好聽過studio 啲歌成日錄到炒曬車 把聲唱極都係咁緊 希望佢繼續搵一個啱佢嘅監製

Eason
Jw
R&K

佢上年d歌正d
今年鴻釣反而唔錯

其實三個最廢係狗坤

我覺得佢心灰意冷
已經對呢個樂壇失望
你睇下之前偽毒拎最男
真係係我都失望啦

方皓玟今年忙生仔係咁架啦

黎瑞恩

同期係關淑怡同周惠敏喎...仲出嚟爭獎?

上年柏宇發力 開左個演唱會出左隻I 大家就話投佢姐
今年佢剩係出果幾首歌同年尾細演唱會 又叫大家唔好投佢
就係想俾啲機會其他同佢一樣今年發力既歌手

張敬軒 Dahlia II 專輯 + hinsideout演唱會 + 4首新歌
陳奕迅 L.O.V.E. 專輯 + 中環海濱直播
林奕匡 A TOUCH OF 專輯 + Philromantics 演唱會
許廷鏗 許廷鏗 專輯 + 停半分鐘校巡/音樂會/busking + KKBOX LIVE
周柏豪 All About Love 專輯
吳業坤 keep going 專輯
周國賢 銀河鉄道之夜 live 同新碟

無出碟
陳柏宇 2首歌1首合唱 + not alone演唱會
麥浚龍 2首歌 + 謝安琪黃雙駿拉闊
古天樂 1首合唱

歡迎補充
其實最緊要都係投返自己真心鐘意既歌手
你唔鐘意佢今年做幾多野都無用

真心 琴晚投左古天樂
其他完全簡唔落

吳業坤

Gin

許廷鏗其實同周柏豪轉左公司互換位之後
許廷鏗星夢去左華納啲歌越黎越高質
周柏豪華納去左星夢啲歌越黎越摺 又專注拍劇

希望多啲人留意返佢
由轉公司後第一隻碟《神奇之旅》開始
佢既唱法已經改變左好多 唱既類型亦都多左好多
唔再係以前一味電視劇主題曲味
佢未轉公司前就算唱澤日生寫俾佢既絕口不提
都有陣電視味

想聽佢唱唔同類型風格既歌可以試下聽下
強逼症進行曲 演員的自我修養 神奇之旅 人曲

利申轉華納之後先留意佢

Hins

會唔會出Rap up 18

佢今朝先入番
你係咁Q 做乜
我已經係咁跟住Cm update

我都係轉會後先聽佢 之前淨係識螞蟻 青春頌最hit嗰幾首

佢話過17係最後㗎喇
如果再出就好柒

柏宇都有MOOV live同12月7號出碟

不過其實喜唔喜愛同做幾多野冇必然關係，有人為左想聽古天樂而投佢，都冇得話人

佢已經唔係星夢啦
唔准拉埋一齊講

sor 以為佢今年湊仔唔出碟tim 無乜聲氣

牙醫轉咗公司後啲marketing 高質咗好多
又周圍去學校開show 又開咗kkbox live
又去尖沙咀海旁唱歌
啲歌唔再係星夢罐頭歌都幾戥佢開心

今年啲plug 都幾高質 尤其是停半分鐘聽一闋歌 好似真係向廣東歌致敬咁 都幾有心

佢live 都幾穩定其實 去咗睇佢kkbox live 覺得唔錯
希望佢都加油啦

相反個代價就係周柏豪代替左佢星夢個位
而家到周柏豪唱tvb罐頭歌 烏托邦 果啲
證明星夢呢間公司係有幾咁垃圾幾咁埋沒人才

反而華納成為左清泉 雖然都係死都唔肯出演唱會碟

唔似英皇 演唱會搞得多又高質又必出碟
所有旗下歌手都成日有演唱會開
eg 林峯今年都仲有演唱會開 twins今年先巡迴完
容祖兒出年開 張敬軒今年 農夫連續2年開 boyz

最差就環球 攞左eason之後 為左賺錢 玩版權搞完tvb告鳩neway間接玩死樂壇
neway無環球歌 > 無人唱K > neway執笠 > 香港樂壇更加摺
唔俾tvb播 tvb又封殺返佢 跟住分化樂壇 分化頒獎禮
搞到啲新一代睇電視剩係識星夢
而家啲頒獎禮咁多小圈子風氣都係因為咁

叻喇叻喇
樓主整唔到Harry Potter咁自動更新正廢柴 柴

仲有體操

小明out咗

林峰而家唔係英皇啦

無小明唔洗睇

投左古仔

既然d人咁想玩膠
不如5強喪投黎瑞恩古天樂
樂壇關愛座
叱咤同樂壇一齊收皮

in到per se咁好？

係in ReVe，聽錯咗

點解冇人講謝霆 同 e建

都仲係搞唔掂星娛樂太空卡

屌即刻投佢先
腎仔， sophy, per se
編曲per se真係屌打好多組合

一句講晒，投比軒叔

一齊推per se上去
btw新碟可唔可以繼續有廣東歌

英皇演唱會搞得多又高質又必出碟
所有旗下歌手都成日有演唱會開 笑死 做打手都唔好做得咁明顯啦

雖然知都冇可能但係都投咗俾鄧小巧

個個咁諗梗係冇可能啦 一人一票谷佢上去 至少推佢入下十強俾佢同大家知道有人支持佢都好

唔記得咗 十強之後係咪可以再投多次
係嘅話就唔投rb住 反正佢地入硬

黎瑞恩咪星娛樂囉

而家班人亂鳩嚟
真係軒叔攞到驚佢比人屌
話佢搶古生獎呀
廢事幫佢再推
利申：軒粉

其實而家係投緊五強，個十強走勢只係俾啲唱片公司睇下幾時要買電話卡
下一階段就直接投最男最女最組

我係打手都打返華納呢個清泉啦
咁英皇演唱會搞得好係事實 紅館檔期成日都係英皇
我只係講返每間公司既優缺點
dearjane 衛蘭omj 周柏豪1sc 演唱會全部都無出碟
星夢直頭紅館都好難入到 得坤哥同jw

環球就剩係識搞埋啲張國榮陳百強演唱會掠水
今年紅館剩係up得出gin lee
英皇今年紅館就有周慧敏古巨基張敬軒
eason對上次開紅館係13年
呢段時間入面張敬軒都開左3次紅館啦
仲有李克勤呢

至於演唱會既質素你自己比較啦
同公司肯投放既成本都有關

louis koo

咁我最喜愛的 年年都係用炒新聞既放心
軒叔拎男金就夠

都係既 坤哥 柏宇 古天樂

ReVe走啦 俾番野仔我

聽咗新歌未?
咦不過叱吒唔計本地英文歌

希望逆流可以一直留喺十強

逆流無人講 indie band 嘅一大步

上面大把人講

屌你老母sup9 moment 搞到我睇唔到 detuned
利申 盲反

古天樂應該有頭6/7

sup9 moment

agger 亂世說好正
但係又鍾意per se

好在個獎未膠化之前，軒叔都拎過一次

投咗畀妹

票投方大同

雖然入頭十都窄

我都係

Thanks for your vote ;)

好心成班道德撚用吓腦啦,
我地花生票投俾古天樂
903真係就俾獎佢咩,
到今時今日仲信有公平公開一人一票

903一定會，有gimmick佢哋最鍾意
仲要咁多人幫手做勢

你咁講法雨傘點解又拎到獎

Thanks for your vote🙏

年少無知，撐起兩傘，偽毒，陳廣偉
全部都係網民造勢，903順水推舟
對903嚟講零成本，又有宣傳效果，點解唔頒？

其實應該掉轉講
宜家創造咗古仔熱潮
無論佢得票幾多
903都有權捧佢
俾佢攞獎

古天樂應承juno果陣好似話唔會唱live

投古仔啦 好想聽佢唱live
上年李克勤都得
咁古仔都得啦

李克勤有拎最男咩 人地係男金喎 關咩事
同埋古仔同送禮唱歌有得比？

好多街客連男金同最男都唔識分，就衝出嚟柒

痴撚線ga

爭「我最喜愛男歌手」 謝霆鋒惡鬥古天樂

繼古天樂被網民召喚，歷史性打入叱咤「我最喜愛的男歌手」十強後，連「飲食界」嘅Chef Le Mon謝霆鋒亦踢走「文化界」的大文豪周柏豪，打入十強，睇嚟古天樂及Chef Le Mon將有場龍爭虎鬥。

林奕匡點
有冇踢咗出十強

十強外
佢今年頹到

有人共鳴、一雙手之後就…

一世同學幾好呀
點都值過古天樂同chef Lemon 掛

其實霆𡶶ok
今年出咗幾首廣東歌
年頭已經預告想攪演唱會
不過佢想搵戶外場地而唔係紅館

遲咗
一早投咗俾Gin Lee
早知投俾小明
兩個我都鐘意

收皮啦，同黃祖藍一樣大陸少左工作接，撈唔掂就死番黎

鬼咩，大陸限左人工，佢同佢老婆有幾個show都要還返大部分show 錢

個記者真係無聊 商台copy and paste唔記得改返做女歌手啫 咁都可以變做一個題

我覺得chef le mon今年啲歌好過phil，phil啲歌悶到

Gin Lee自從今年六月開咗紅館處女騷後，佢嘅唱功技驚四座，坐穩環球一姐位置之餘，亦都成功邁向天后之位。

為咗鞏固Gin喺樂壇嘅天后位置，環球搵嚟詞聖林夕撐爆Gin，除咗填歌曲《侘寂》外，仲同商台crossover搞咗個《咤夕》音樂會，唱林夕填嘅歌。

公司咁嘅安排，無非係要擺Gin加入女歌手爭獎混戰，今年，比較突出嘅係生完女復出嘅謝安琪、仲係好有心爭嘅容祖兒同再推出衛蘭式情歌嘅Janice。

Source from 壹週刊

好有心爭至尊歌嘅容祖兒

同意 lemon今年有火同青空都唔差喎
林奕匡有人共鳴之後悶到而家

投左Juno
希望入到5強啦

青空

林奕匡近兩年啲歌仲

留名睇最男最女最組係古天樂黎瑞恩Mirror

Fan base太細雖然出道到而家全部歌都高質

利申：投咗佢

做夠暖男未
啲歌悶到嘔

利申：有買佢隻Phil Lam
到高山爆起狂唱暖男歌之後無再聽呢條友

以前啲作品真係唔差 goodman
呢兩年食咗屎咁 冇料到
佢出新歌真係冇興趣再聽
聽佢個唱腔聽到厭 首首一樣咁

陳伯今年啲歌都好唔掂

投咗R&B

其實都係睇啱唔啱自己心水，我又唔覺得點唔掂法，一世同學、世之頌、認真如初我都覺得好聽

反而人妻兩首歌同近排開始比人吹奏嘅許廷鏗我就唔覺有啲人講到咁正，人人口味唔同

屌

為咗推Eason上男金 年尾夾硬推富士山下嗰年定方大同拎男金嗰年

點解會po出黎留底咁蠢

因為要出糧

dklm

兩年都好賤啦

係咪勞資糾紛

坤狗含撚啦

仆街 偽狗仲係度

公布咗八強

男: 吳業坤 謝霆鋒 陳奕迅 陳柏宇 胡鴻鈞 周國賢 張敬軒 古天樂

暫不入八強: 許廷鏗 麥浚龍

女: AGa Gin Lee 衛蘭 容祖兒 楊千嬅 謝安琪 何韻詩 盧凱彤

暫不入八強: JW 黎瑞恩

組合: Supper Moment Mirror Robynn&Kendy RubberBand 小塵埃 Reve Dear Jane Shine

暫不入八強: ToNick 逆流

傻嘅

坤哥而家仲係八強先好

如果話佢唔入八強

淨番呢24個鐘佢啲fans 一定會選情告急

谷佢入到去五強

你肯定係fans?

咁又係
你岩
未比佢威多陣先囉

如果五強有齊偽毒 古生 霆鋒 孝子
咁就好笑，班花生支最開心

我係無可能既情況下投左Sophy

謝檸檬呢條奶共狗都咁多人投

大陸人淘寶買電話認證投佢
同偽毒係兩舊屎

預測五強
男
古仔 軒仔 柏宇 eason 偽毒

女
Joey kay 楊千嬅 gin lee （aga/janice入一個）

組
Sm rb dj mirror rk

其實有無人聽過Reve

聽過個名囉
但由此至終都冇聽過佢地啲歌 亦都冇意欲去禁黎聽

偽韓組合
唱跳都唔掂

Juno真係好慘，明明好多人話欣賞佢既音樂態度，又話佢d歌高質
但八強都不入

佢唔夠多打手

買太空卡唔夠型
唔做呢啲嘢

依啲野留返俾偽毒啦

joey fa kay hocc真係鐵膽黎架喎 年年都有佢地4個咁濟

坤哥 削骨都入
反而無JUNO

何韻詩之前入唔到十強

巴打你一定好細個

講笑咩

Fan base唔夠大，不過佢原本應該入到，點知殺出個古仔，分左Kay fans嘅票。不過佢都唔care啦

幾時搵一年連登仔推國腎
近幾年變左做膽

我最喜愛的女歌手五強 （黃色底色者為當選人）

17年佢好似冇出歌喎 咁緊係入唔到十強啦
13年終於拎到
其餘都入到五強

入圍叱咤樂壇我最喜愛女歌手最後五強次數排名
歌手 入圍次數 入圍年份
1 楊千嬅 16 1999、2002－2015、2017
容祖兒 16 2000、2003－2017
3 何韻詩 14 2003－2016
4 謝安琪 9 2006－2011、2014－2016

佢4個勁到

逆流乜撚野黎 名都冇聽過

連wiki都search唔到

所以唔好再話 Juno 多打手啦！

Why?

星娛樂回左post

我有投Juno架

佢唔使亦都唔需要咁做
佢有的是音樂態度

作為唱片公司
呢啲樂迷投票唔知可以努力啲咩

即管繼續打飛機班on9
咪睇下佢地個所謂偶像幾時仆街

其實我又唔明佢地為自己偶像投票有咩問題
講真最男最女可以刷票
咁最歌係現場無太空卡喇掛
佢個年咪又係攞埋
唔明做咩要針對佢

其實都想見到佢地四個今年出席頒獎禮 (不過fa hocc應該唔會去) 但又覺得應該比多啲機會班新人，好矛盾
利伸 90後

最歌真係現場一人一票投
真係有人監票數票無得造馬
最多心入面屌尻現場班柒頭
你班友識唔識聽歌

但最男最女最組太空卡
同禮儀廉啲蛇齋餅糉掌心雷有咩分別
大家大可以一人用幾百票幫自己偶像
但我投得票我會尊重遊戲規則

我揀擇用自己一票
去支持用音樂最得我心嘅單位

Of coz佢話佢全家都支持邊個is fine
問心過到自己心入面嗰關咪得
恭喜你成家咁好品味聽兒歌𠻹

問題咪係呢度囉既然你都識講最歌係無得造馬
咁坤狗個年係拎埋最歌 即係話點都好 佢係有一定數量既fan base 同唔同意?
所以佢入十強 八強係咪真係要咁驚訝?
唔知大家又記唔記得坤狗之前年年都有個羅力威入5強呢
依家俾我既感覺就係 因為你地唔鍾意坤狗 所以針對佢
而根本唔係以事論事

我都唔明
講真 你地屌坤哥話佢啲歌唔得 冇資格我唔反駁
但人地fans 投返自己偶像點解都要屌人

呢個問題一直都有
另如2013非凡人生入最歌五強
2014Chilam由十強不入到八強再直入五強
兩個case都係同一間公司
LLV年年五強係咪太空卡我唔Sure
可能佢師奶fans多
少人屌係因為(唔係無人屌)
未至於影響賽果

IMO 2016影響埋個得獎結果
而得益者咪就係而家討論緊嗰個
2015你話佢紅講得通歌紅雖然我覺得唔好聽
多新聞多人討論

2016佢有咩歌？百姓？唔Hit,紅館？要送飛
最歌五強唯一一首係男歌手係陳柏宇
十一月三場star hall都爆
但結果邊個拎？
就係因為呢一年先畀人屌到反艇
同推返太空卡呢個問題出嚟

老實講偽毒有一定數量死忠我信
但加埋d太空卡咪仆街囉
已經夠搞亂大局

其實一人一票投票
影響賽果(就算五強都係)已經錯
有咩好撐

拿我睇完你講既野去查google
當年百姓叱吒第5名 陳柏宇無入榜
hit唔hit見仁見智 如果照你咁講 咁應該年年都係hins/eason拎先合理

演唱會個度 我睇新聞就話內部應購左8成 公開賣1/4
而且一開就幾乎賣晒 最後都坐爆場

利申返先: 坤狗我一隻歌都無聽過 全部資料都係你俾我
我岩岩先去查google

呢d9唔搭8組合唔知好出奇咩 d人係咁負皮做乜尻

點解偽毒坤會贏牙醫㗎屌

睇嚟你少睇叱咤
叱咤十大係DJ計播放率
同Hit唔Hit無任何關係
反而最歌五強係同最男最女最歌一樣係網上投出嚟
就算唔計太空卡都同Hit唔Hit有啲關係

玩metal既band少人識好正常

More information
叱咤所有獎除咗最歌最男最女最組
其餘全部獎都係睇一年入面DJ播放率去頒
但呢一兩年連AirPlay都唔跟就另外開個新topic講

oh

逆流係9唔搭8?
屌你難得有隊玩metal玩得ok既band入圍903 (另一隊係insight of sight) 比班唔揾歌聽既人評為9 唔搭8

我都覺得好9 唔搭8 因為好多人淨係聽開果幾個歌手連其他音樂類型都分唔清居然可以主宰一個頒獎禮

逆流入到十強真係一件好值得鼓舞嘅事

好威識搵歌聽
香港樂壇靠曬你地啦

柒咗就潛啦好心

潛你老母咩
老溤聽過你啲隊唔知乜鬼嘢架咩

老實講我都不唔係特別鍾意逆流 頂多叫聽過下
但唔識嘢仲聲大夾惡真係第一次見
正如我本身都唔多識ReVe 但起碼會google下而唔係衝出黎凸顯自己無知

我追追下po見到咪諗住喺度問吓乜撚嘢黎囉
真心名都未聽過

有嘢唔識問人係咁嘅態度！？
就算唔識都俾啲尊重ok？

想認真推古仔嘅可以繼續推，想認真投票嘅可以聽吓playlist再決定點投～
好多音樂人花咗好多心血去造音樂，值得大家肯定

【認真投，叱吒我最喜愛】曾入十強嘅歌手組合

其他歌手及組合：

要打擊太空咭問題，唯有多啲人出嚟投票
可以改乜投票方法先避免到？呢刻真係諗唔到

係咪要講請問係乜嘢嚟啊
使唔使積埋口德？

最好就身份證投票啦

難啲啦，要收集過多個人資料，多個step啲人又怕麻煩

呢度d人就係自己最識聽,
佢偶像拎=民意授權+公正
反個班拎=屌票, 港豬亂港
欣宜如是, 坤哥如是

唔好為反而反啦
而家你邊隻眼見到佢話要爭我最喜愛？

連登仔不嬲都痴撚線
前幾日狂咁屌古仔話佢搶人獎
明明公平競爭
古仔班fans都冇話叫其他人唔好投邊個邊個啦
自己鍾意邊個咪投邊個囉
成班撚樣就話要咩有才華，唱得先攞得
都弱撚智㗎

無Juno份 唔知佢有無得爭最佳監製

投咗佢未呀

一早投咗啦 今年juno真心有比好多心機做音樂

唔識搵歌聽啊 嘈咩呀

邊方面垃圾

我都投咗佢，困獸17好正

reve做乜撚野....

星娛樂太空卡玩野

做乜mix埋兩首

屌，係喎，勇悍17

例如呢

[/quote]

陳奕迅
謝安琪
Rubberband

牙醫 振作阿

Rb 己all in
金曲金組合金走唔甩

Supper Moment 冇人投 ??

supper真係唔使驚

本身諗住投佢結果投咗juno
而家兩個都入唔到

算啦 佢唔落選點做隱世歌手 點做清泉

睇留言都幾多連登仔投Juno，反而冇乜人講嘅胡鴻鈞入到8強
我投咗Juno ga

連登代表嘅只係一部分人

FB 就見到多人講吳業坤
但任何platform從來未見到有人提過胡鴻鈞 (可能我眼殘)

最後一個鐘